豬。

好想知你咩名

我叫浮雲哥

笑死

咩鬼

浮豬哥

肩豬